跟蕭若元對談YouTuber的前景，公開YouTube 地區收入的計算，點評D100、杜汶澤、城寨、花生台、潘紹聰

跟蕭若元對談YouTuber的前景，公開YouTube 地區收入的計算，點評D100、杜汶澤、城寨、花生台、潘紹聰、MIHK的經營，《蕭遙遊》X《周未趙集》=《蕭析趙集》